Реалізуйте компонент юзера який буде відповідати за отримання данних з API https://randomuser.me/api/ використовуючі render-props паттерн.

Компонент має отримувати данні юзера і дозволяти рендерити їх в будь якму вигляді
